quit左u 準備緊19dse 想有人比啲建議我

18年dse best5有24分
入左某間u 但近排quit左
自己嘅興趣始終都係想讀中文（18年中文拎左5，但當時冇考慮清楚自己嘅興趣，同埋覺得中文得5可能入唔到中文系，所以就放棄左）
而家quit左某u，就考慮緊應該報點報jupas
（我會考埋19年dse嘅中英文）
所以就想問下中大中文系或者bu中文系會唔會combine cert，或者會唔會對repeater有penalty？

唔該晒大家

呢啲問題問大學好過啦

唔好讀中文

quit 完先問建議咁好笑嘅

聽過combine cert唔收

以前 al 個年代中大 repeater penalty 好重
你又會咁攪笑 quit 左u 先黎問既

就算重pen唔直接入到中大中文系
你可以報文研/宗研再internal trans中文

唔係咁死既 大把路行

讀中文算唔算乞食？

而加得三大神科（某幾科）先會有penalty，所以retake 讀中文係同普通dse一樣咁報jupas就可以了，不過24入唔入到就唔知了，太耐無留意收分了，but 如果入中大，其實你夠高gpa ，tran科都係輕鬆

末代AL最慘

唔用同dse成績報 中大penalty好重wor 同best 5 24唔夠入中大中文...

*同年
仲有中大一直係repeater 重penalty 而家都係

謝謝你

樓主我同你情況一樣
我都quit左想入Cu
根據cu offical公布就中文教育有combine cert penalty
中大中文就冇，佢會唔會暗pen你就唔知la
不過今年中大中文都收26, 中文要有5星